[突發]葵芳葵信樓有女聲嗌救命

推啊

推呀

push

10

9

推

8

7

6

5

p牌推唔郁

4

3

2

1

推！

有冇果邊街坊識得多人住附近
成班人一齊去了解
同埋通知區議員

相係邊

推多次

P

呢單最後點

原po樓主會唔會俾人滅聲

後生就係原罪

Push

個page好似係代post

走晒？

但佢話嗰幾個人好似見到佢

Pushhhhhh

推一推返先

pushh

即刻翻屋換件衫再去朋友屋企訓幾晚先好翻去

pushhhh

香港警魔有team人係曉非破壞性開門方法
姐係97前政治部
應該係有人趁黑警一哥縱容潛入女性家中
遭女受害人發現就把女受害人屈頸再上吊

就算係秘密拘捕點解唔見夾個女仔走
9成個女仔已出事

睇隔離個post話有街坊報料指叫救命聲係夜晚10點幾發生

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

會唔會唔止一次

pushhhhhh

隔幾晚就有人嗌救命
仲要遍佈港九新界
你話唔係秘密警察開工邊個信
屌你老母

Cls

撳錯咗不推文
再推

pushhh

推！！！

推!!!

大家睇到即刻wts下身邊住葵芳既朋友
約佢食糖水啦 咁夜應該都肚餓㗎啦

個途人犯左咩事？

點解條毅進仔成隻狗咁撲埋去？

街坊 區議員 出動啦

可能生得似佢主人掛
啲狗走失咗太耐無見主人 再見翻既話都好似咁
不過嗰啲得意好多聽話好多

近期的燒炭,上吊可能係另有內情
所謂唔見左的後生根本已經遭警魔殺害,同烏克蘭一樣係掌權者出暗殺隊
但警魔好清楚任由一堆人不停搵仔係好唔安全, 於是就優先殺光單親家庭

llp

p

ppp

pip

pupp

ppppp

pppp

點解大部分尖叫的都係女人
無可能係女人反應特別快

一定係班淫警故意對女性下毒手,可能比例係9:1
所以失手相對多

！！

up

再推

藍醫強行打針個post可唔可以開個

其實大家都見近來各大商場都加安大量超清閉路
班地產狗根本就係幫班淫警搵目標

閉路係直駁高級狗電腦系統
班狗見邊個女仔生得索咪上門綁票

正如x小姐都自稱唔係示威者

有冇人可以揾到 區議員 梁耀忠 求助

唔好俾警甴滅埋口

teoi

推！人命要緊！

推左先

Pish

過咗幾個鐘先開post

推推推

Pu
Sh

尋人

推！！！！

聽到女仔嗌救命
然後無咗聲
跟住淨係見到4個男人？
喂 咁個女仔人呢？

但而家半夜三更
無理由8-9樓
逐家逐戶拍門

而家啲女比黑警姦完唔會報警,
所以咪更加助長d香港警察周圍捉女人強姦囉

報黎都無用 自己人查自己人

黑警叫人報警

你確定強奸完仲有命出翻黎報警？

推咗先

我都係咁諗

無惡不作

推！黑警死全家

有無人知道以家點 個女仔有無事？

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

Push！！！！

Tui

狗又殺人

葵芳邨區議員為梁耀忠
－該區區議員表現不佳,大機會幫唔到手/唔理
－有心街坊可以詢問其他街坊,以確定確實位置及獲得其他資訊

又吹…

又扮神探

咁啊 一係你講個真相出嚟比大家聽下

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

有冇跟進

黑警又殺人

!!!!

變左浮屍都唔出奇.....半年有6000單

做緊乜

有無人知而家個女仔點？

lm

大家下次聽到可唔可以再大叫嘈醒埋其他隔籬鄰舍等多啲人知

鮫島事件 相又乜 乜都冇
唔係唔想信 不過屌你日日有人打幾行字就推推推 咁遲早冇人會理呢類發神經po
我係藍絲就日日打幾行字玩9黃絲啦

noted with thanks

所以手足屋企要裝ip cam

扮你老母
縮返入你老母個閪度啦

收撚皮啦，分化撚

tui

小心 要講講坊 四圍知。x 警犬
小心滅口

幾時架

any update?

721831101111

葵芳都殺人

推有用post

屌

屌 知咩事未？？？？？

推呀 救人呀

推!

tuiiiiii

痴線 型到

推到有片

狗都型？不了

做野無後果既一班仆街

自問打工既話
求其咪算
真係好難會博到咁
係咪有獎咖
飛身+500
轉體+700
見血+1000

屌你老未成個熱門都係股市

唔出刀，就係咁

推呢個

救人

放開個女仔

???

我住葵芳
其實夜晚日日都有嘅mk係公園鳩叫唔返屋企
我諗應該都係班mk係到嘈

又唔嗌名，點幫啊大佬

屌你老母

推 比啲五毛拉走熱門

pp

下次落街大叫救命，搵人圍住所有出口，再搵人直播住掃樓，前提係有人肯幫。

唔係MK 我星期六落去屌走過
係啲叔叔姨姨
當咗樓下公園係酒吧咁樣 劈酒猜枚調情

叔叔姨姨調情 知唔知個畫面有幾撚恐怖

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

係咪想溝後面兩條女

67月嗰時
好早期

其實係我 隔幾日就大叫救命
純粹舒壓
嘈到大家 唔好意思

佢地成撚日係公園鳩叫喊打喊殺
又話一個打人幾多個